遇著屋企樓上係仆街真係慘撚過食屎

屌你老母 樓上條死仆街仔 一日到黑大大力咁踏地下 一係就拎嘢扔落地下 同管理處講完 果家人就話 細路仔係咁百嚴 但前題係 你有冇同過細路講咁會嘈親人? 係冇 我屌你老母 細路大尻哂? 細個都唔教 第時點撚樣算? 好啦 諗住個細路一個嘈都算啦 屌你老味 條友半夜三更就黎揼野 屌你老母 成家都咁柒衰格 成晚比佢地搞到冇教好訓 精神越黎越差
有咩方法呀屌 我淨想佢地收斂下咋

報警

開冷氣吹上去

淘寶搜尋震樓神器 或者 共振喇叭艾丁

有咩用 個細路玩嘅時間係11點前 我知係合法 小朋友貪玩都正常 但可唔可以同個小朋友講 咁會嘈親人 而且個仆街夜晚揼唔係無間斷咁揼 佢隔一排又揼咁 屌 唔知點算

強力膠封鎖鑰窿

上網睇過犯法

分體式嚟架屌 吹唔哂上去

分分鐘比佢反咬轉頭

公屋係咁啦 咁你想點？

噪音反制裝置

私樓

跟返舊登嘅方法?

乜鳩都驚 咁你咪成世比人恰囉

城巿係咁啦, 咁你想點?

屌 唔係驚 係唔會用一d犯洗嘅手法lo

仲有冇咩方法 同業主立案法團講有冇用

唱埋今天我

比人恰到上心口 仲忍得 香港人好野

咁你預左一世比樓上食住

比700蚊我幫你搞掂佢
利申我唱歌好難聽

一聽到嘈聲就大大聲咁屌佢老母,甚至用大聲公/高音量喇叭

努力賺錢，買撚左佢樓上

咁似我屋企樓上既

痴撚線我都係咁 佢十一點前唔揼係都十一點後揼黎揼去 仲要行路都聽副咯咯聲架屌 我明你感受

上去溝通下

我係調轉，條仆街朝朝八點鐘係睡房拖地，啪啪聲。星期六日八點幾嘈醒。
如果你係私樓，試下每次嘈，都打去管理處叫佢上去樓上睇下咩事。煩佢一兩日，每次都搵人上去，睇下會唔會煩到佢收斂下

上面係空置單位， 冇人住㗎喎...

我有 今日屌撚到我聲都拆埋 直接屌上去

共震音樂喇叭痴天花板

唉 心同感受呀 你有冇採取咩方法

絕對有 但d看更廢 係門口聽完話冇嘈 緊係冇啦屌你老味 人地係房嘈 你係間屋出面聽 不過我都明白 唔可以亂咁入人間屋嘅

有諗過寫箱放落佢信箱

身同感受 試過樓上個細路係到打波 投訴完都隔一陣又打

係就好啦

試下同管理處一齊上去，三口六面大家講清楚，如果佢串過馬撚，共震喇叭啦，或者用重野( 例如啞鈴) 係主人房或睡房深夜撞佢十零廿下

以家最撚慘係 佢今日好完 聽日可能又黎 個心成日形住 佢幾時會又黎料呢

巴打講完之後點

夜晚拍佢門 佢開門就匿埋 重複玩幾次

我試過買櫈腳枱腳啲貼，放落佢信箱比佢貼

點搜證?
咁都驚真係抵俾人嘈

我樓上都係
裝修裝左幾個月
屌你老母晚晚搬野嘈到點幾兩點
今個禮拜日仲鑽野嘈鳩醒我
戇撚鳩

揾管理處搞完一定仲激氣，因為佢哋根本唔想做，一定話聽唔到有聲
直接買支晾衫棍撞上面喇，噪到佢之餘，自己條氣都順啲

我都有同樣既經歷，因為樓上係咁凌晨3、4點揼野，搞到我失眠左2個月。終於有一日我癲左，佢又揼，我就拎地拖棍揼天花板，係咁揼，揼到天花板花晒都揼，揼到屋企人醒晒都揼，佢聽到我揼，佢換地方揼，佢揼我就跟佢揼邊我就揼邊。終於樓上停左無再揼。個日之後，佢揼地次數少左，細力左，但我仲未心息，我學佢，我都不定時咁揼。過左一個月，佢就無左揼了🤗

表現得你好誠懇，好有禮貌講話你好困擾，可唔可以避免。如果佢係細路玩玩具，建議佢買啲BB 地膠鋪地板，如果我係你，而佢又肯鋪，我一定買埋送比佢。
完全明白你既處境，每日凝住幾時又黎，好痛苦好困擾

睇醫生拎白卡再同佢玩

參考下

你屋企人又無比你搞到失眠埋

你話屋企細路百厭 鍾意搵野隊天花

我同你類似
拎個大槌隨住幾本中狂扑天花算鳩數

搞到樓上四個單位都話feel 到間屋震

係佢屋企門口捕鳩佢，一嘈即刻禁佢門鐘屌鳩佢
做到佢地收斂為止

有啲錢唔慳得

你真好嘢巴打！樓上咁撚仆街，你仲咁好禮貌買埋貼買埋膠畀人，無得頂呀你！

同樓主一鳩樣
好彩住公屋
搵左房屋處主任同樓上傾
傾完呢幾晚好左少少
睇下黎緊點

我樓上都係咁，果種dup地聲係一兩下都會搞到我頭痛，大家有咩方法報復，我已經好聲好氣講過

屌你老母我樓上日日朝早6點定唔知7點就係到拉枱拉凳 日鳩日morning call我

試過，failed

拍尻佢門 屌佢一獲 屌到果家人驚屌到個細路仔喊就搞掂

無用架，人地在暗你在明，打遊擊戰術你都死啦

搵看更一齊上去拍門、看更坐係我間屋聽聲，開file 投訴，拍片度埋分貝

無7用架。你有錢，一係你自己搜證，出律師信大下佢囉，呢d case 唔會告得入

最後方法係去 五金舖買個3M耳塞，包你一覺訓到天光

撚知你做咩，做兩次就會有大機會俾人捉，因為佢可能會裝cam
唔建議你做犯法嘅事，千其唔好

窮人地方係麻煩啲 上上下下都冇乜教養冇乜家教 rip

我附近有家人一個禮拜嗌一次交，小則嘈到兩三點大則嘈到報警

共震喇叭，日日問佢想聽咩歌訓教，玩一個星期一定夠哂

我都係
以前就玩波子
依家十一點幾都係到跳
忍左四年幾

上到去原來冇人住既

最憎d人講依句

有幾次佢凌晨三點攞錘仔揼地 有錯係錘仔啊 揼左成個鐘 我錄晒音之後個日放工順便投訴 個廢老聽完我講就寫管理處電話比我叫我下次再發生打比佢之後打發我走啊屌 嬲到我啊都唔知係咪恰我太後生
話說而家又嘈 連開門閂門都啪啪聲 趟門聲我都聽到

賤種係要用賤種終結者對付

你住私樓驚咩 你話公屋都話驚比正苦踢走

除非你樓上條友係傻佬，唔識衡量利弊，同有震樓神器既你硬抗 同埋佢係度製造嘈音，都係犯法

有次溫書樓上太嘈我爆晒粗 啊媽拎支鐵通揼番樓上

係度拖凳 老豆頂唔順搵野敲個天花板

睇你都係公屋 d 窮撚垃圾

我就係咁 但冇用 佢地都唔知聽唔聽到...

樓上會鬧番我轉頭
佢哋仲試過扔啲未熄嘅香落黎
樓主 u are not alone

去鴨寮街買set濕鳩卡拉ok。 夜晚咁靜一嘈就開黎屌撚到成棟樓都知。 除非你企出窗屌佢俾人影到正。唔係班正牌黑社會黎到都無你計。 屋企有套卡啦OK唔太過份掛

望到d文字描述都覺得爽
樓主你敢裝，一眾巴打籌旗幫你買個又點話，事後分享下repo就夠

我樓上又係
成日係度dup dup dup咁大聲行路
有時又有快速跑步聲，聽得出小朋友腳步輕快嘅
又成日跌嘢，好鬼嘈
朝朝準時七點就好似搵嘢碌個地下，好似吸塵嗰陣碌個地下咁嘅聲
我哋同過管理處講，之後佢話樓上單位係兩個老人嚟，跑步聲可能係啲孫仔
但我哋話啲跑步聲係凌晨喎...
之後我哋冇投訴過了

樓下係仆街仲慘 小小聲（好似郁下張電腦椅個啲）就話要投訴又上黎屌鬼

我都試過，第二日上去先知原來冇人住

好撚憎呢d細路，見到想大巴大巴摑鳩佢地

之前隔離屋成日成煙 啲傳到成個走廊 甚至我間屋都係 走廊係完全冇通風個隻 之後我就係樓下啲投訴
開埋樓層同名 之後再同保安管理投訴
依家再冇問過煙味
樓主 俾人咁搞真係唔可以容忍
最多上樓上同佢三口六面對質
正常有良心小小嘅人都會叫個小朋友咪再dum地

你都痴線
嘈親人就幾時都報得㗎啦
唔係邊度咁多黑驚落菜街叫人細聲啲

唉～我樓上個呀婆日撚日係地板剁野
同管理處講又試過上去屌鳩佢又試過，反而仲嚴重咗

屌你老味 仲寫信入信箱？
梗係大字報貼門口
+lift口 +走廊 +樓梯
唱撚到成層、成座樓都知！

真係抵鳩你畀人恰

首先你要証實真係有小朋友先

好多咩拉凳聲 波子聲

都係樓宇結構既物理現象 但講佢聽又唔信

好多人就係嬲個稻草人嬲足十幾年

樓豬死撚左佢算啦
上黎求救又要驚命唔敢做

On9 唔關公唔公屋事
事實好多香港人都唔撚教
我非公屋樓上果兩件細路都係日日跳

我樓上都係 不分晝夜咁拉凳 輕手少少係咪會死？

你腦袋內的聲音終於消失了

認同 係家長唔識教仔 冇同理心 正仆街嚟

一模一樣
試過寫信放佢信箱 講返個情況
幾日後，佢回信話佢班仔女好乖唔會製造噪音

講寫信有用果D
係咪發夢香港獨立

同我樓上一尻樣，日撚日365日揼揼任何時候得閒就揼，同管理處講次撚次話聽唔撚到，真係屌佢老母

其實係屋企細定幢樓結構薄
以前去朋友屋企 舊樓黎 樓底高面積大嗰隻
跳黎跳去都冇感覺 自己屋企跳就bom bom聲 間屋震震地

念佛機

樓下投訴我行路有聲

搬屋

佢住樓下就直頭你主場玩鳩晒啦

講係無用架 我樓上加樓下加埋我地total六户 都有其中一家係好嘈好多雜聲 已經好多年 我聽到慣左

我都試過樓下打天花 早上七點 嚇醒左
但我呢户真係全部人都訓緊覺 無人出過聲

返屋企含撚啦戇鳩仔

佢一日冇搜查令，撚入到你間屋check咩 犯法？ 犯邊條法例呀？睇過~~

我樓上嗰家人住左3個細路
成日係屋企跑黎跑去 日日都嘭嘭聲
同保安講過好多次都係咁樣
點解宜家啲家長唔會教下啲細路唔好影響人

同我樓上一樣 啲細路係咁dum地大力跑 我屋企人上過去同佢地嘈 但樓上嘅態度閪到呢 同我地講有本事買佢地上一層 我地揾過管理處 報過警 次次有人嚟check佢地都會靜哂 真係吹佢地唔脹 我地試過dup天花板嘈翻佢地 但個老豆好明顯專登大力dum地 搞到我屋企人而加成日好敏感好炆 因為佢地放工翻嚟 樓上啲細路又咁岩差唔多時間開始跑

1. 任何時間製造噪音
任何人於任何時間在住所或公眾地方因進行以下活動，發出擾人的噪音，即屬犯罪（香港法例 第400章《噪音管制條例》 第5(1)及(2)條 ：

奏玩或操作任何樂器或其他器具，包括唱機、錄音機、收音機或電視機；

使用揚聲器、傳聲筒或其他擴音裝置或器具；

進行任何遊戲或消遣活動；

經營生意或業務；或

操作、促使或准許操作任何空氣調節或通風系統、或空氣調節或通風系統的任何部分。
一經定罪，最高可判罰款10,000元。

2. 夜間或公眾假日製造噪音
任何人於下午11時至翌日上午7時，或於公眾假日的任何時間，在住所或公眾地方發出或促使發出擾人的噪音，即屬犯罪（ 《噪音管制條例》 第4(1)條 ）。

即使閣下沒有製造噪音，但閣下容許其他人在您的住所內製造噪音，閣下亦可能會遭受檢控。任何住用處所的業主、租戶、佔用人或掌管人，於下午11時至翌日上午7時，或於公眾假日的任何時間，明知而准許或任由噪音從該住所發出，並因此對他人構成煩擾，即屬犯罪（ 《噪音管制條例》 第4(2)條 ）。

一經定罪，最高可判罰款10,000元。

以上兩者（1及2）的分別，在於 第4條 管制於下午11時至翌日上午7時，或於公眾假日的所有噪音來源； 第5條 則不論晝夜，管制個別噪音來源，例如樂器、空調設備、動物、雀鳥，或擺賣叫喊聲。

下次直接報警

你都幾撚廢

唔怪得你樓上咁猖狂

好認同
但個仆街住樓下

大約一年前
樓下個八婆成日凌晨1點走上嚟禁鐘話我地有拖野拉凳聲
又話有咩揼野聲
呢個鐘數通常全家訓曬
最多我自己一個係度溫書
邊撚有人拖野揼野呀屌你
夜媽媽走上嚟禁鐘真係嚇到離一離
後尾仔細聽過最多聽到我屋企樓上d水喉聲
或者係d細細聲嘅開關櫃桶聲
係要好靜好靜嘅情況下先聽到
我地全家都訓到完全唔覺有問題
都唔明條友隔左一層都話好大聲
仲話阻住佢訓教搞到佢失眠

我地理左佢一次之後佢禁鐘都冇再開門應佢
因為佢覺得我地開門=我地未訓=我地揼野
跟住佢有一晚8點幾走左上嚟嘈
我地好有禮貌咁強調左好多次我地全屋都訓曬
但完全係口同鼻拗
佢覺得係我地訓教個陣「唔覺意」拉到d檯凳
所以佢係覺得我地夢遊？

之後過左幾星期倒又係凌晨1點
個仆街落左大堂用個對講機打上嚟
一攞起個電話佢已經開始鬧
聽到真係頂唔順同埋已經忍左好耐
忍唔住鬧鳩佢
最後叫佢自己上嚟睇下有冇人係度拉野揼野之後cut佢線
大門鐵閘都開埋等佢上嚟
但佢最後冇出現到

當我地以為我地贏左一仗嘅時候
個八婆又嚟玩鳩我地
呢次係瘋狂投訴我地冷氣機滴水
其實完全唔關我地事
係樓上滴水滴落我地部機度然後再滴左落去佢度

呢條八婆就日日打去管理處投訴
有時仲一日打兩三次
然後我屋企有成個幾兩個月差唔多日日比保安入嚟check冷氣
如果條八婆夜晚投訴
d保安仲會攞好似舞台個d射燈照d冷氣機
一照就成間房好光
感覺咩私隱都冇曬（個陣通常訓緊教 係會比佢殘醒）
我地都同d保安反映過樓上滴水呢個問題
但佢地只會叫我地學條八婆咁投訴
跟住我地都係見樓上滴得嚴重先投訴下
催多幾次d保安就話揾到滴水個單位
但入面得老人家 要等d後生假期翻嚟整
但唔覺佢有整過
d水都係瘋狂滴落我地度

之後d保安最後嫌煩唔再上我地單位check d水係咪我地整
只係係樓下用望遠鏡睇
只要我地冷氣機有水就入我地數
仲要完全冇通知過我地佢地幾時check過 幾時有滴水
就sd左2封warning letter話我地屢勸不改
上面寫曬邊d日子邊部冷氣機有滴水
但其實有d日子我地根本冇開過部冷氣
之後唔知邊個仲上報左食環署

收到封食環信之後
全家入左管理處個office屌鳩個head半個鐘佢仲死唔認錯
仲話有曬record唔會錯
暗示我地係度講大話咁
即場叫佢上嚟check仲話你今次冇姐 點知你以前有冇滴
之後我地就一見到有水滴就打電話去投訴
打到自己都覺得自己好煩
最後總算完左件事

呢排個仆街就成日凌晨同佢老公嘈交
但都費事理佢費事投訴
唔好搞鳩我地就算

我隔離屋條廢老係咁心剁野，但我用共震喇叭佢都唔停。係咪得貼大字報？
樓上隻狗又勁吠，仲有拉櫈。，但呢個唔知點搞，始終共震連自己都嘈埋（包住都會有聲）

1.毅進星 100

身同感受，我樓上又係日撚日都係到揼野，不論早晨定夜晚，嘈撚到仆街，投訴過n次管理處出晒通告話鳩佢都冇用。

有冇巴打因為樓上嘈報過警可以分享下，因為驚佢上到黎個陣又咁岩冇聲，告佢唔入，我真係好撚想報，比佢搞到有精神分裂，佢揼完一下會搞到我係咁凝住佢會再揼，完全做唔到野。

好想佢樓上揼返佢，比佢感受下我每日係經歷緊咩

屌你個管理處咁仆街
咁依家樓下一嘈梗係即刻打去管理處投訴
話佢地凌晨嘈到你地一家
第二日晏要管理處搵人打電話覆你跟成點
再唔滿意叫佢書面回覆

自己做下就應該可以用共振喇叭
播返首「滾」比佢哋聽

樓主咁廢 唔好幫佢啦

其實......你樓上冇人住緊

見到好多人話報警，其實無撚用，佢開門比你入去，佢停左無聲你吹佢唔漲，試過揾埋議員上去做見證都無用，佢可以賴係上面，扮受害者話佢都聽到 ，對付呢d仆街只可以私了

我樓上個死仔唔鍾意食早餐碗粥
成碗倒落嚟
我屋企又開咗窗
彈到成個窗台都係
第一日當自己黑仔
第二日都係咁
第三日就落樓拍片捕佢
然後搵埋保安上樓同對父母講
個老豆仲要兇鳩我又話我屈佢個仔
最後睇完片就收咗皮
要個工人落嚟幫我抹返乾淨個窗台
但死都唔講對唔住
淨係話小朋友無心，有時係比較百厭，個個都試過做細路，體諒下啦

報警嗰時緊係唔係講話嘈音問題
你話聽到樓上有不尋常音響 懷疑有家暴/虐兒
到時就有成隊連軍裝衝去你樓上到

報過警,打過N次去管理處
上過去勸,初頭話會教下兩個細路,無耐就打回原狀
最後上去拍佢門面對面屌佢,都係死口唔認
亦都試過搵野打天花板嘈返佢,都係靜一排又嘈返
之前都開個POST屌過:
好撚心,唔識教/唔想教就唔好生,只係會製造多件社會垃圾

樓主要唔要夾份買舊神器返黎
我見好多人都需要，之後借出去比有需要既人用

岩呀屌佢老母 好撚明白

俾人嘈得多, 個人真係會好敏感好躁
未俾人嘈過嘅人係唔會明

經常俾呢D聲嘈

好慘 嚟d仆街唔可以寬恕 有冇諗過錄音?

你咁肯定 d 聲係真嘅？

點敲呀

住樓上 大把嘢玩啦

屌 你同我係咪同一個人

難聽個粗口 屌佢老母 叫個細路食屎啦 咁細個 乜都比佢試下呀嘛

上樓上拍門同佢嘈

福氣嚟架 睇topic已經知你住公屋 使撚睇內文

遲早會架啦

樓上嘈係扑街
你重要住私樓,管理處更加唔會做野
就算你send埋信去發展商定報警都沒咩用
快的反擊自救吧

試過樓上兩三點喺度揼野比佢嘈醒左 屌佢老母 第二朝仲要六點起身

我都係喎 點投訴都無用 報埋警都話無用 無得告 條仆街係十一點後同朝早六點嘈

錄音

咁撚驚咪繼續龜縮囉 佢嘈得大聲d tim

我已經直接屌上去啦

落佢降頭

打小人

認真

直接嗌上去 屌鳩佢 講埋咩樓咩室
等其他人聽到知道呢個單位幾咁仆街

扔水彈樓上

私樓牆咁薄

以牙還牙,最多一齊死

教到佢個仔識爆粗

艾丁共振喇叭駁電話貼天花，下次噪就即場開speaker 報警...

我都遇著條仆街

我個個好啲 七點先嘈 但十一點後嘈到一點

我樓上冷氣滴水
搞左好耐好聲好氣都唔整

之後佢一滴
我就上去大力拍門拍鐵閘
屌撚晒老母咁大叫大拍

玩左佢幾日後就整左

搬囉柒頭

你咁大聲屌 會唔會犯法嫁
你講句樓上可恥咪算囉樓豬

我樓上都好差，仲要係只有我間房係咁
十一點幾都成日揼野咁

得罪講句，呢Ｄ人真係博比人斬死燒屋，因為苦主真係冇哂辨法

屌同我樓上個仆街一樣 早排放假dump到11點幾 日日如事 忍唔住同管理處講 投訴完11點後靜 11點前又嘈 放工想返去靜下都唔得
利申 居屋 知佢有養狗 但又唔想傷害動物可以點做

火攻

我倒返轉，我樓下有對痴線夫婦
廿鳩幾年黎成日亂鳩投訴我地滴水呀嘈呀等等
明明唔關我地事
根本一滴水都無滴過

最噁心係搭𨋢撞到佢會主動打招呼懶nice同你傾計
不過我西佢面西到佢而家只會同我屋企人打招呼
唔會叫我

我有用過電話錄音 但好多雜音跟本唔係收到好多 管理處都同我地講呢啲錄音唔係好有用

買埋上邊個單位

你就撞著樓上仆街，我就撞著樓下仆街，佢條撚屌揼咗十年了，係向上揼，我都想知有咩方法可以整尻佢，post又開過，真係屌佢老母

用震樓神器試下
不過可能對手都會用返震樓神器對付你
大家一齊唔瞓hoho

上連登投訴，然後咩都唔做，等樓上見到個po識驚

咁樣好易有精神病

有無人真係用過震樓神器? 其實work 唔 work

大家唔洗再覆樓主條死戇鳩

去埋樓上門口扎營絕食

哇好勁，霸氣

每日樓上都係會拖嘢拉嘢跌嘢聲+小賤種啲跑步聲
仲要寧舍係我間房上面
試過炆到dup天花板，佢就再特登dup大力啲
而家屈服咗戴耳塞
希望樓上班含家剷快撚啲死全家

我都唔明呢樣驚咩

你上去講粗口屌佢老母都係犯法你知唔知？

乜都唔敢就忍啦

第400章 《噪音管制條例》 第5條 任何時間的噪音

(1)任何人於任何時間，在住用處所或公眾地方因進行以下活動而發出噪音，而該噪音對任何人而言是其煩擾的根源，即屬犯罪 ——
(a)奏玩或操作任何樂器或其他器具，包括唱機、錄音機、收音機或電視機；
(b)使用揚聲器、傳聲筒或其他擴音裝置或器具；
(c)進行任何遊戲或消遣活動；或
(d)經營生意或業務。
(2)任何人於任何時間，在住用處所內操作，或促使或准許操作，任何空氣調節或通風系統、或空氣調節或通風系統的任何部分，而發出的噪音對任何人而言是其煩擾的根源，即屬犯罪。
(3)任何人於任何時間，在住用處所或公眾地方畜養動物或雀鳥，而該動物或雀鳥發出的噪音對任何人而言是其煩擾的根源，即屬犯罪。
(4)任何人於任何時間，在任何公眾地方之內或附近，為吸引他人注意其貨物、商品或生意而發出噪音，而該噪音對任何人而言是其煩擾的根源，即屬犯罪。
(5)任何人犯本條所訂的罪行，可處罰款$10,000。 (由1994年第2號第9條修訂)

agree
戴左耳塞返唔到轉頭
咩都靜晒

We can find an answer together

Sorry
我細佬都成日打波同大力dum地
講極佢都唔聽

法例係有 但行動要執法者受理

法律l上身，我只係提出漏洞，唔鼓勵樓主咁做
你裝完啲器具，差佬來到你都有權唔俾佢入屋

咁警察要點搜證？

佢一嘈就用大聲公係窗口到大叫 xxxx 單位既咪撚要嘈，等全世界都知

以前我都係咁 但對住仆街晒氣，鬼唔知咁做會嘈到人，都仲咁做個人實有問題

屌唔睇名以為係我開既post
我樓上個家都好仆街
上年暑假個期樓上個死𡃁仔係咁跑黎跑去
上去屌過一次都仲係咁 又閒時係上面揼野！
放假朝早九點就揼 有時夜晚12點仲揼
真係好撚嬲唔知可以點

唔駛咁麻煩,要訓覺帶個耳塞咪得
我老豆日日扯鼻鼾,仲要超大聲,全屋隔住房都聽到
後尾全家帶耳塞...

其實我有。
但自己都會聽到。（但已經用衫包住）
成效一定有。但自己都要受。

咁你次次都報警囉，拍片叫埋管理員上嚟做證，再等差佬出告票

自
我係共震。。

買兩個輪流開足24小時，自己去返兩個星期旅行，到時返嚟佢跪低幫你含撚

帶老豆去做手術搞掂個鼻鼾啦

掉野上天花板嘈翻佢

搵看更嘥鳩氣啦
住戶嚴格嚟講係管理處嘅客,看更可以惡得出咩樣
你係搵其他人都搵警渣啦

發夢試過去叫人哋靜啲但係當我冇到
跟住半夜去玩鳩人門鐘
玩多幾晚就收儉咗

其實仲有大把方法嘅
AA膠塞鎖匙窿,紅油淋門嗰啲囉
前提係要佢唔知你住佢樓下邊個單位
如果唔係佢都可以報復

記住行樓梯
笠返個口罩(可能佢門口有裝cam

以為我自己出post
我每日都會至少講一次仆街樓上幾時死

私樓x2

我就樓下，每晚三點屌曬老母係度鬧交

我樓下個仆街晚晚凌晨2點同56點左
右就對撚住個窗食煙，

叫看更又叫個，爆粗又冇用

最慘係佢晚晚等我訓左先黎食
唔係我呀媽講我都唔知

共震有無得諗

樓上成鳩日鑽野，唔知屋企係咪金礦，日日準8點就開始鑽，屌佢老母

樓主咁撚白痴咩都驚
唔恰你個件都on9啦

垃圾做垃圾工

無經驗，不過樓主可以quote 你個條例叫警察上去。佢點都要上去，唔落charge 都有阻赫作用，呢條係刑事黎

屌 今晚就試試佢

經地板傳的聲未必對正樓上

你唔係唔做犯法野咩

klarus

等佢訓果時嘈返佢轉頭

有咩慘得過樓上潑說落黎但唔係自己上一層，深情都冇用

神器

我樓上都係咁 夜晚成日嘭嘭聲 有幾次7點係到斬針板 投拆管理處又話外面聽唔到 仲禁我門鐘同我講on99

樓上有hammer sound 我可以今晚又玩下（共震）
之前播頭d音樂，成效不大

播頭Ｄ
一家大細就播AV，阿婆師奶就播鬼聲，阿叔阿伯就播佛經，後生仔就高音頻攻擊。仲要播吓停吓，d聲時大時細，等佢冇得習慣。

屌你老味 樓上個仆街就係咁玩 一時好撚嘈 一時又靜

試過樓下投訴我溫書嘈（但我無出過聲）

咩玩法

嘈撚住曬呢班冚家產要全撚部落地獄

你係咪嘈親人自己唔知呀

我而家住緊果度係低層 (雖然係暫住)
唔知點解有個樓下鋪頭 係冇門牌 日頭唔開既
夜晚3-4點就會開PARTY咁唱歌
本身唱歌聲都唔係好應聲 聽唔到
慘就慘在D BASS(重低音) BOM BOM聲 痴孖根

已經成日報警 都仲日日係咁

癡撚線鄰居 自己上嚟睇過 保安上嚟睇過 警察上嚟睇過 死咬唔放 阻撚住我溫a-level 屌你老母 祝佢d仔女個個都入唔到u

1999
垃圾拼音狗

樓上係音樂人，日日都有琴聲聽

我樓上個細路夜晚10點幾先係度大大聲練琴 問題係彈得核突 嘈到死

噪音法例係無寫時間, 幾點都可以報警

當我無講過~

用大喇叭貼撚住天花震鳩佢老母閪

錄低曬佢d 聲，剪做一段，播返比佢聽，炸佢老母閪

啲警察又話細路係咁啦！
dllm

下?教細路有咩用, 教佢老豆老母先有用

樓上個老豆仲仆街 半夜鑽野

好奇呢D咁既西工會有人做

幫樓上叫外賣啦

樓上有巴打講過 玩到人又哂食物

對住窗口大大聲屌佢老味
正常人都會收歛
一係就學人出通告貼大堂

咩橋都ban，你應該反思下自己係懦弱，抑或道德水平真係咁高

非常時期用非常手段 唔叫外賣 電話仲有好多用段

做呢樣嘢呢連自己 都要承受返噪音

你講佢更加要做多啲又或者我話畀你知冇然之後沾沾自喜

冇用㗎好難手集證據你一定要用民事訴訟啦

住頂樓都有聲
波子聲根本係鋼根熱漲冷縮
樓下條傻鳩仲屈我半夜打兵乓波
on9

你試下每一層貼張告示叫果個單位扑嘢細聲啲，唔好派信箱費事看更睇到

係佢單位附近亂畫d符咒

搵樓上嘅樓上幫手

巴打咩都驚嘅話，唯一方法就係整聾自己，咁咪靜晒，晚晚有覺好瞓

震樓神器

有得諗wo屌

唔明，即係點

我樓上果家係地下切餸
佢早午晚都啄野
嘈撚到

好多巴打都係建議le個

即係搵住你樓上 再上一層嘅人幫手 反咬條柒錄

今朝樓上條打把又9點幾嘈醒我

點反咬

返而做證據都告得入

好彩住頂樓
不過夏天熱到pk

一嘈就同佢鬥嘈
開晒窗開行喇叭播佛經之後出街

我果個樓上仲仆街，朝早五點幾就開始BOMB BOMB BOMB，晏就我唔知啦，跟住放工夜晚六點幾返到屋企，又係咁BOMB BOMB BOMB，每分每秒都係咁BOMB，跟住九點至十點停一停，十一點幾又再BOMB，BOMB得細聲D咁解。

日日都打個仔，唔打個仔唔安樂咁，打仔既動作，好似拆屋咁，乜都扔黎扔去，又係扔到BOMB BOMB 聲

我都想知解決方法，管理處又叫過，扔到燥，已經係佢樓下大叫過叫佢唔好再BOMB，你樓下有人住呢D說話。

屌 冇架 le d仆街冇方懲罰佢地架

絲打好多方法對付le d仆街 有冇諗過開公司

呢個廢，橙色果個摩打勁好多

睇到啦

屌佢老味 佢真係搬我燒炮仗都似

你日日做野先講啦 千其唔好犯法

努力賺錢轉獨立屋

通常講小朋友無心架點點點之類既父母都係死賤畜。最撚應該屌同比人打既係佢地

拎去打把

我屋企樓上成日拉櫈拉到好大聲
日日都咁 拉到心都煩
又係投訴完都無用
最後呀媽嬲起上黎搵野係咁篤天花嘈返佢
因為都住左好耐 遲下都要裝修
所以可以係咁篤

其實搵野篤返上樓係咪真係有用，我篤左好多次，岩岩打埋落管理處話佢地再係咁我就報警

你爬下文先啦 仲講報警 管理處話知你報國安局咩

明呀，所以第時搵樓真係貴少少都要搵頂樓住

屌我住嗰度又係咁仆街 左邊間屋隔幾月就大裝修一次 鑽哂牆個隻 右邊班仆街 第一日搬黎就刮撚花哂我度門 廚房道趟門大大力咁西埋嚟 日日出門口都係出面嘈十幾分鐘 樓上日撚日凌晨搬嘢 仲要將軍澳特別多啲半夜飛車撚 嘈到 管理處又唔理警犬又hea9我 慘到

精神失常未? 係就快d拎白卡 跟住你就可以劈柒佢地

叫人報警或者叫人唔好以暴易暴個d 根本理解唔到日撚日比人折磨嘈到無覺好訓係咩感受，對付呢d 冚家產，你愈縮，佢愈得寸進尺，無膽就繼續摺埋係被竇啦

唉，總之就煩

賣左你依家層樓，再買返佢樓上層樓，咁你可以日日嘈返佢地轉頭

今日又畀樓上條仆街嘈醒

精神衰弱

拍片記住影埋時間日子 俾網媒啊東張西望啊果啲 執返啲油水 俾壓力管理處做野
有片可以拎埋去報警

報警真心無用 屋企附近有個裝修工人由朝早7點去到夜晚12點幾都係到鑽野 有時仲會通宵。 閙又閙過 報左警d差佬都只係叫佢靜d 痴撚線

冷氣開大向上吹真係最撚狗既招式
吹唔到咪整個紙箱罩著
如果上面用瓷磚佢成個地下會濕哂
個細路再跳佢一定仆街死
同埋啲電器好快壞
如果用木地板就可以拎佢地板發霉
重新鋪過
樓主可以試下

呢個post真係好有共鳴 究竟乜野人可以低賤到早晩冇時冇刻係咁dum 野 佢地屋企係未冇電視冇娛樂要做下啲on9野刷存在感

我住舊樓，樓齡好舊 樓層隔音低。由一年前樓上不段傳出噪音（拉櫈聲，敲打聲，重擊聲及水管流動聲音！）

起初幾個月默默忍受，以為佢有裝修工程 諗住忍幾個月會無事 後來，都間間斷斷出現以上噪音，我就開始都管理處投訴 又叫管理處出通告貼大堂，噪音依然繼續

之後幾次同看更一齊上去拍門 禁門鐘想當面講，又冇人應門！之後看更同我講樓上冇人住。我就懷疑係未網上所講「水鎚效應」。但如果係純物理水管自然現象，應該冇可能凌晨3:00am-8:00am就靜，其他時間就嘈。之後我又開始懷疑樓上係未有人住。突登落樓望上嘈音單位係未有燈光，之後發現係有。

屋企人又唔明白，又話我係小題大做。話係得我聽到 舊樓隔音差少少嘈係正常喎 根本家人係合理化默受咗樓上on9行為，好似得我孤身打呢場仗咁，好冇力感。

香港秒秒鐘都發生緊 話知你有時期日子 管理處睬你都on9 佢咪叫返你報警 報警咪話唔夠料做

直接係門口屌入去
每嘈一次就屌一次
頭先冇為意拎住架生唔覺意大力左少少咁敲門
冇改善都可以減下壓

有冇巴打試過報警？
告唔入都係咪會搭晒雙方錄口供備案先？
對家平時一隻大蝗湊住幾隻細嘅
一齊行一圈警署都幾和味

用神器講 起身屌系啦

買個大聲公 直接屌上去

我要買佢上一層

樓上據稱養貓
11點開始不定時有有野跌落地咁嘅聲
仲要係連續
去到2點半打後先停

樓下住左個撞聾廢老
電視聲開到勁大聲
關晒窗都聽到，屋企細，成間屋都聽到
管理員、自己落去講都試過晒
條廢老仲話「我聾架，再係咁你報警囉」

以前屋企隔離屋又係成日半夜鬧交
試過用共振喇趴擊退佢

但條廢老聾，共振可能冇咁有效，可以點做